交換 bruno mars 演唱會飛

想換飛
Bruno mars 5/13
1488飛
BLOCK 12 , Row : W

換5/12
1488飛 坐位

Pish

1488？

Pish:

放13/5 1488 block A standing x2
可12/5

問下個FD先

交換？

你唔係放?

放Bruno Mars 香港站
13/5 Standing Block A 1 張
歡迎PM或留tg

原價+手續費
放 Bruno Mars
2張 12/5 星期六
$988 企位

收12/5 1488坐位 2連

想換兩張5月12日既$988飛呀！

我有兩張13/5 Block 9 M7 8 $988

求換Bruno Mars 24K Magic World Tour in Hong Kong 2018演唱會飛一張
我張飛係12May, Sat $1488坐位
希望換張13 May既飛, 坐位或企位都OK
有意者請聯絡: